叫人果啲人一係抬啲人走，一係一齊留

叫完人走，散左一堆，留低果啲就俾人打。你想走，唔該逐個逐個拖人走，呢啲先叫不割蓆

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

係走既 一齊走 唔好走部分
剩低既會仆晒街
理性講點解走

今次一定要走
首先，狗已經有曬準備，禁區佈防，旗手防暴齊曬
然後，地理問題，如果狗要圍捕真係無路可走
最後，手足冇gear！！！！！唔可以打冇準備嘅仗

機場返工嘅朋友親見到
有大量警察運左啲嘢入禁區
要走嘅話暫時s1巴士小人排
個站係的士站隔離
快啲通知你係機場嘅朋友

Push